急！屋企出現蜈蚣！點算好！

頭先坐沙發睇電視見一隻差唔多尾指長嘅蜈蚣扭下扭下咁爬左落沙發底，跟住就消失左。
而家好驚，驚佢夜晚會爬上床。
隻腳營住營住有嘢爬.....

求救各位巴打絲打

應該點樣消滅蜈蚣
急急急

圖

鐵雞鬥蜈蚣

襯你訓左就捐上黎

call g

拖鞋

用居合打佢屎忽

熱水，夾，膠袋

漫畫教

冇圖
佢極速扭入左沙發下面
我發現個陣有小小懷疑自己對眼
當時成手生果，擺低已經唔見左

有冇咩方法可以令佢唔好入房住
聽日去買炸彈試下

嚟我屋企瞓，我借張床比你

可能你屋企都有....？

係你背脊

蜈蚣最鍾意就係爬係人塊面，之前瞓著個陣試過比佢係面上邊爬

某u hall勁多蜈蚣 d看更最鐘意捉黎浸酒

攞毛巾塞門底 佢已經入唔到

痴撚線

塞入屎忽變人形蜈蚣

屌好撚恐怖 咁撚多腳係面度行嚟行去好撚嘔心

已經想像唔到....